people come and go

人情薄過紙... 無人靠得住

想死呀

我講左咁耐幾時先去死

課金咪得
岩岩先課左